大家有無試過心痛到呼吸唔到

第一次開po，只係想揾個地方呻下
你地有無試過因爲某啲事，當下成個世界都停咗咁，開始呼吸唔到，開始手震，開始心跳加速，開始覺得缺氧咁。
最近煩緊某啲事，好易受刺激，好痛...好痛...痛完之後好空洞。
我有試過分心，但根本就focus唔到去其他野到，有無同類人有解決辦法

有我宜家就係 咁 訓教 1兩個鐘醒一醒

試過 係咁叫自己冷靜同深呼吸

有 因為情傷
試下諗下啲會令你開心嘅事
諗下你仲擁有嘅野
信我啦 慢慢地 你就會好返

好感動 真係好辛苦

我都係😔好影響生活

冷靜唔到😞

好凍 攬住我

真係好攰😞好似無動力咁...
嗰種感覺好討厭

互相取暖

我依家都係，好辛苦

試過有次為屋企啲事崩潰，落左街喊到癡線。突然四肢無力跪左係度，想企起身但企唔到。咩力都出唔到

去行下山,行下海旁 吹下風吧

無動力😔完全專心唔到做其他事 想死

已經喊唔到😞

好辛苦 試過成個人無力到仆左係街到

聽下 假使世界原來不像你預期
加油 你多難過我都知

我同你一樣情況

我明。。。

多謝你😞

嗰種感覺慘過死。。

無哂動力

但你係咩reason

試過
做乜都冇晒心機 好難集中
成個腦停左係件唔開心嘅事情
甚至覺得呼吸都係多餘。

愛情吧 愛得好無尊嚴